[集思廣益]而家上lihk 應該點叫佢好

之前上高登就叫高登啦 而家lihk 自己做forum 應該點叫好
叫lihk 好似有啲唔順口 要逐個字讀出黎

而家上連尼住

連尼住巴打日日比人叫

好難聽 自嘲做港喱

新高登？

擺脫左高登會唔會好啲? 唔想比人覺得仲同高登有關係

嚟港 ?
你講 ?